睇外國新聞 通常你地睇邊個網？

唔駛subscribe有得睇既

冇,
所有外國新聞一律支持左膠,比deep state控制

睇邊個無所謂
自己要有批判性思考

你無思考
睇cctvb定立場定眾新聞結果都係一樣

Buzzfeed 偏左
Guardian

r/anime_titties